有冇邊個藝人既另一半係黑鬼/蝻？

好似冇

橡膠穎

Will smith